每日一片：直擊無人機大圍90米高空急墜

無人機風氣盛行，正當民航處擬修例加強規管無人機之際，近日網上就流傳一條無人機失事的意外短片，第一身直擊無人機在高樓大廈林立的大圍住宅區墜機一刻，令人反思無人機的安全問題。

該片段疑用穿越式遙控無人機在大圍附近拍攝，上載片段的網民稱，當時在約90米高空拍攝，正俯瞰大圍一帶。起初無人機在高空飛行時尚算穩定，但其後未知是否受到高樓的天線干擾，開始旋轉及左搖右擺，最後航拍機失控。短短數秒，無人機由高空急墜到地上，跌落一個私人屋苑停車場旁的樹林，期間不斷發出墜機的警報聲，還幸未有造成任何人受傷或其他財物損壞。

有網民表示幸好沒砸到任何人，否則到時「出人命」，有人懷疑因機體無電或離開控制範圍導致

政府想全民驗窗，嗰排就特別多跌窗落街報導
政府想全民驗樓，嗰排就特別多舊樓失修整親人報導
而家就到無人機

東張西望一定會講啦，到時又再加鹽加醋

Agger

咁樣算唔算高空擲物？

最撚仆街係D係運動場附近玩既仆街 係你附近嗡嗡聲勁嚮 呢D友要拉去打杷

早就應該立例監管

其實真係好撚危險，唔明點解唔洗監管。

唔監管可以大力發展，大眾化，消費市場愈做愈大，多競爭
監管完就少勁多人玩，冇得搵大錢，愈做愈縮，愈黎愈少廠投資，發展得愈慢

IT

點解咁fing既個鏡頭

其實好支持監管

一早應該監管啦

宜家咁多垃圾支那無牌無人機，一定要監管

其實真係好嘈